日本插座問題

岩岩買個轉插，發現好似唔岩去日本
上網Search 又見係咁既樣，究竟係唔係兩扁一圓？

日本咁撚先進緊係用比卡超差電喇

同大陸一樣 兩腳偏頭。

圓個條係咪可以啪斷佢

你上面果隻係美式
兩扁係一邊大一邊細
就算你啪斷左圓果條都冇用

唔安全，買過啦

買過算

最戇鳩就係買呢款萬用頭

好多插座好深，佢根本插唔晒入去，再加隻 USB 火牛就跌咗落嚟。

你果個冇 日本頭。
大陸頭都低斜腳頭。
要買果個。

唔介意去到果邊便利店咩都有得賣

9成得兩扁
有埋圓嘅唔係冇
不過唔駛旨意係酒店搵到